警打擊違法學車發39張傳票告票 教車師傅學神遭票控

警方在西九龍總區的熱門學車地點一帶截查共12架學習駕駛的車輛。警方提供圖片

有學神竟在非學車時間學車，甚至在禁止學習駕駛的禁區內駕駛！西九龍總區交通部執行及管制組特遣隊及九龍城警區交通隊，聯同運輸署今晨7時許在西九龍總區進行打擊違法學習駕駛的行動，主要針對無牌教車、非學車時間學車、在禁止學習駕駛的禁區內駕駛及學車時無掛「學」字牌等違規行為。

行動中，警方在西九龍總區的熱門學車地點一帶截查共12架學習駕駛的車輛，並向違規駕駛導師及學習駕駛人士進行票控，共發出37張傳票及兩張定額罰款通知書，涉及非學車時間學車、在禁止學習駕駛的禁區內駕駛、學車時無掛「學」字牌、學車時沒有攜帶駕駛執照及沒有遵從交通標誌等違例事項。

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)